813再接機 不要再信假消息好嗎？

跪求你地

[緊急分析]法！不！責！眾！

入去討論下今日有咩做得唔好

【行動檢討】今日有去機場嘅麻煩入一入黎

入機場和你飛唔可以停

我地最重要係宣傳

塞機係有用

但塞完唔做文宣就白廢心機

所以聽日麻煩各位

和你飛嘅人繼續接機

唔好好似今日咁

令大量遊客覺得警

假消息？
全部收工消息都係真，唔通就因為班仆街冇係6點鐘放tg然後大圍捕，所以所有料都係假？
咁你係咪要睇到又一堆人比班仆街拉哂？

今日冇人被拉，冇人受傷，然後成功癱瘓機場，話我聽點解要屌散水撚？

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

以你呢個邏輯，下次一到集會現場，黑警搵幾隻鬼散播d你唔認為係假既消息，話xx點清場放tg,呃走晒班人，留低班手足等黑警易清d,你又可以大大聲咁屌人做乜唔走，屌d手足係鬼想人留低等拉

如果冇發生，又係可以大大聲咁屌，大家都唔想發生，冇發生就好等等，將"假消息"用呢個方法掩蓋

其實發覺你地真係立於不敗之地